到底咩係高質YouTuber？

各位連登仔都日日屌香港YouTuber架啦
咁到底咩先係高質YouTuber呢
你話 細J 柒波子 個啲低質都叫情有可原
熊仔頭依家唔好睇都起碼叫有心做
估唔到都有人屌
到底各位連登仔想睇咩？
非引戰 真心想知

Ming仔好似係普遍高/連登仔覺得高汁既youtuber

蛇仔明

劉馬車

好老豆

壽司拉麵Riku
啲嘢全部都係自己砌出嚟 真心覺得勁

Bob your uncle

on9仔

龍心四三八
天水圍墮天地獄獸
天水圍奧米加咆哮獸

YouTube 呢個平台，做白痴仔最受歡迎

依家高質
不過已經係過去

casey neistat